export const $data = [
  {
    question: "지구가 제일 힘들었던 시기는?",
    answer: "고생대",
  },
  {
    question: "서울에서 생산된 고기는?",
    answer: "살코기",
    why: "지방이 없으니까",
  },
  {
    question: "me too와 비슷한 말은?",
    answer: "another",
    why: "어 나도",
  },
  {
    question: "메이저리그에서 던지는 공은?",
    answer: "해외직구",
  },

  {
    question: "이야기를 팔아서 돈을 버는 사람은?",
    answer: "썰(Ssul)매장 주인",
    why: "썰(Ssul)매장 주인",
  },
  { question: "할아버지를 영어로?", answer: "맨틀" },
  { question: "옷감을 울게 만드는 것은?", answer: "섬유유", why: "(ㅠㅠ)연제" },
  {
    question: "비빔밥 재료가 맨날 남는 이유는?",
    answer: "나물",
    why: "음식이라서",
  },
  { question: "도서관에서 음료수를 원샷하는 이유는?", answer: "반입금지라서" },
  { question: "피카츄가 담배를 피기 전에 하는 말?", answer: "피까" },

  { question: "모든 사람을 일어나게 하는 숫자는?", answer: "다섯" },

  {
    question: "사자가 항상 숙제를 안 하는 이유는?",
    answer: "밀림의 제왕이라서",
  },

  { question: "자동차를 톡하고 치면?", answer: "카톡" },

  { question: "다리미가 좋아하는 음식은?", answer: "피자" },

  {
    question: "겨울왕국의 엘사가 놀릴 때 하는 말은?",
    answer: "얼 Let it go 레리",
  },
  { question: "뽑으면 우는 식물은?", answer: "우엉" },

  { question: "광부가 가장 많은 나라는?", answer: "케냐" },

  { question: "사람이 울면?", answer: "흑인" },

  { question: "오키나와에 가면 살이 찌는 이유는?", answer: "5끼 나오니까" },

  { question: "소나무가 삐지면?", answer: "칫솔" },

  { question: "우유가 아프면?", answer: "앙팡" },

  { question: "등쳐먹고 사는 사람은?", answer: "안마사" },

  { question: "소가 불에 타면?", answer: "탄소" },

  { question: "오리가 얼면?", answer: "언덕" },

  { question: "가장 비싼 새는?", answer: "백조" },

  { question: "땅 울 때 내는 소리는?", answer: "흙흙" },

  { question: "수박 한 통에 1만 원인데 두통엔?", answer: "게보린" },

  { question: "맥주가 죽기 전에 남긴 말은?", answer: "유언비어" },

  { question: "세상에서 가장 가난한 왕은?", answer: "최저임금" },

  { question: "칼이 정색하면?", answer: "검정색" },

  { question: "가수 설운도가 옷을 벗는 순서가 어떻게 될까?", answer: "상하의" },

  { question: "항상 미안해하는 연예인은?", answer: "지성" },

  { question: "반성문을 영어로 하면?", answer: "글로벌" },
  { question: "세종대왕이 나온 고등학교는?", answer: "가갸거겨고교" },
  { question: "새우가 주인공인 드라마는?", answer: "대하드라마" },
  { question: "화장실에서 금방 나온 사람은?", answer: "일본사람" },
  { question: "회를 가장 잘 뜨는 곳은?", answer: "회전문" },
  { question: "소금의 유통기한은?", answer: "천일염" },
  { question: "왕이 궁에 가기 싫을 때 하는 말은?", answer: "궁시렁궁시렁" },
  {
    question: "아마존에 살고 있는 사람의 이름은?",
    answer: "존",
    why: "아마? 존",
  },
  { question: "신발이 화가 나면?", answer: "신발 끈" },
  { question: "고등학생이 싫어하는 나무는?", answer: "야자나무" },

  { question: "세상에서 가장 억울한 도형은?", answer: "원통" },

  { question: "세상에서 가장 지루한 중학교?", answer: "로딩중" },

  { question: "서울이 추우면?", answer: "서울시립대" },

  { question: "정말 큰 학은?", answer: "대학" },

  { question: "가장 야한 가수는?", answer: "다비치" },

  { question: "어부들이 싫어하는 사람은?", answer: "배철수" },

  { question: "얼음이 죽으면?", answer: "다이빙" },

  { question: "이탈리아의 날씨?", answer: "습하겟디" },

  { question: "세상에서 가장 뜨거운 바다는?", answer: "열받아" },

  { question: "인천 앞바다의 반대는?", answer: "인천 엄마다" },

  { question: "누룽지를 영어로?", answer: "바비브라운" },

  { question: "가는 말이 고우면 오는 말은?", answer: "Come" },
  { question: "높은 곳에서 새끼를 낳는 동물은?", answer: "하이에나" },

  { question: "딸기가 도망가면?", answer: "딸기쨈" },
  { question: "길 가다가 음식을 주운 것을 3자로?", answer: "푸드 득" },

  { question: "옥수수가 시험을 보는 것을 4자로?", answer: "콘테스트" },

  { question: "칼로 산을 두 개로 자르면?", answer: "두산베어스" },

  { question: "물리치료를 받는 이유는?", answer: "병을 물리치료구" },
  { question: "우유가 넘어지면?", answer: "아야" },
  { question: "보내기 싫으면?", answer: "가위나 바위를 낸다" },
  { question: "세상에서 가장 놀라운 거품은?", answer: "언빌리버블" },
  { question: "모내기 기계가 고장이 나면?", answer: "심기 불편" },
  { question: "간첩이 동물원에 가면 찾는 새는?", answer: "공작새" },
  { question: "오래된 우유를 다른 말로?", answer: "연세우유" },
  { question: "은행 금고를 1원도 남기지 않고 털면?", answer: "클린턴" },
  { question: "모태솔로를 영어로?", answer: "업데이트", why: "없데이트" },
  {
    question: "애플이 망한 이유는?",
    answer: "막 만들어서",
    why: "MAC(막) 만들어서",
  },
  { question: "이력서를 쓸때마다 등장하는 회사 이름은?", answer: "나이키" },
  { question: "휠체어 탄 환자가 제일 기다리는 날은?", answer: "설날" },
  { question: "노크한 면접생이 합격한 이유는?", answer: "똑똑하니까" },
];
